Facebook有毒link假冒HK01新聞網, 一click即被hack

做得好
仲睇HK01

實有D人唔理撳左

心諗做乜tag鳩我

有咩毒？一click 條link 就比人hack? 邊有咗誇張

我都有被tag, 好想click

聽講會轉去第2d網站, 之後會入左你AC亂TAG人

冇咩理由就咁上個網，就會比即刻佢攞晒fb account 密碼掛？ 除非你比佢redirect去釣魚網站fake 到你輸入密碼

不過都唔會亂試

佢個做法係redirect去個釣魚網, 要你"login" facebook先睇到
咁你知實有啲人比較蠢......

咁就唔係有毒喎，係典型嘅social engineering attack姐， 仲以為係啲咩新型malware

所謂"毒link"係呢一代嘅layman terms 啫

thx師兄. 下次就算唔係01, 如果扮蘋果大家都可以小心D

仆街 手快禁左入去 即刻關左 但應該都奶左野

禁入去唔會奶呀嘛 無入料

我都手快快禁咗 好驚中毒

拿拿聲改密碼啦